香港五痴幾時上獅子山論劍

東龍 西J 北馬 南雲 中思覺

龍心 住東涌
女大J 西女人
劉馬車 深圳坐監
陳雲 嶺南
思覺 痴線界祖師 唔洗解釋啦

比賽規則如何？

膠力最甚

因為佢最癲

有劍格劍 無劍格假劍

東戇西鳩南癲北痴，然後仲有五絕之首中神經

中神經

巴打

女大J

黎旺角打鳩我丫 咁都要問

中樞神經

龍馬精神

中神經好妙

東涌係東???

成個香港嚟計 嶺南都唔算南啦
何必咁執著 取個意頭啫